多謝viutv送咗首歌比面臨破產嘅牙滿打氣

Diu

鄭松泰議員：在香港理工大學被圍困的孩子他們其實很多也不是孩子，所以我不會濫用年青人這說法，無需每次都說是為了年青人或學生被圍困於香港理工大學的人，有報道指他們經水渠或游繩等方法想離開，我不知道有多少人，他們對這個政府的仇恨，你們等着瞧吧！
驕生慣養的香港人要竄入布滿曱甴、老鼠的地下水渠，爬行 1 小時逃走，為的是躲避警察的毆打，大家想想這仇恨是多麼的恐怖。這是林鄭月娥一手造成的，所以她的違法行為，簡單來說，她就是"香港屠夫"，在歷史上要留名，會被釘在十字架上。

房署拎廁所門去比長亨議辦用

香港人唔配有蟎仔

我哋熱民俾政府迫害

鬼叫N賓選舉輸咗
冇得做地頭蛇俾人恰

希望會員大雞樂(健哥)可以幫我哋熱民攞返席立法會直選

條能樣廢到 長亨都輸

深耕細作四年都輸

有份笑要落地獄

地獄點去水 有冇渠

皇天擊殺直落十八層

25到

拉啦